銀魂 644

屌你 死晒

無事既
最後一定會儲齊龍珠復活哂所有人既

究竟假髮係伊利沙伯心入面係咩位置 屌你老母幫假髮擋子彈

沙伯！

最後出返晒黎話我地岩岩果D係廠景算啦

今集正

做唔到個王子咁撚勁

伊莉沙白

陸奧啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔撚係掛....

粘粘龍珠

痴撚線

集集兩件想點

最尾虛會俾銀時感化 用佢d長生不死能量救哂大家 一定係咁

點解漫畫都有上集回放 仲要用3頁
不過今集算唔錯，傷要角入高潮呢招萬試萬靈

嘩屌

伊利沙伯

山田孝之

陸奧係夜兔無咁易死
伊利沙伯死左仲有其他

伊莉莎白倒下前一張圖睇錯得返個咀留係空中

Elizabeth

呢隻係星期幾既伊利沙伯

睇個樣似打埋老師就700集大結局

陸奧
瘋狂擋子彈

屌你猩猩痴撚咗線呀
陸奧

陸奧仲有九龍王子 希望只係拍電影

最後就會話依隻係僱傭兵伊利沙伯係body shelid

陸奧
伊莉沙白無事嘅

伊莉沙白！！！

伊利沙伯你唔好死 你唔係仲有九條撚嘅咩

伊利沙伯點會死

屌你老母兩個都要爆seed喇！

陸臭

屌你咁都打錯字

假髮響伊利莎白心入面的位置=龍馬響陸奧心入面的位置

係愛呀假髮

gay

喊到打錯

個乜撚王子我到依家都唔明點老西都要打爆地球，明明佢地叫解放軍 依家連陸奥都.......好撚嬲

屌你老母